蘋果真係好撚鬼

而家d示威者擺明散啦
仲要跟住人走
一吊住人尾黎影

個on9記者 謝頌昕有冇腦 ？

得啦 到時太子事件再發生就真是生不見人死不見屍。

鬼你老母
唔影班手足等陣俾popo 伏擊溶撚咗你都唔知

跟本就散band返屋企架啦
佢仲要影埋人上咩巴士
之後仲一路跟
仲話影住話一路行一路除gear
係咪咁撚on9呀

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

屌你都廢撚事，on99

你就on9

有時都覺得d 記者over 哂

我都覺有個女記者做得唔係幾好
問啲問題冇乜謂咁
唔知係咪你講嗰個

樓豬on9

OP is on9

杯葛蘋果

有記者在場都係一個保障嚟

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

人地係報導事實
佢唔報導警察都有一萬個方法知

記者係中立，幾時講過會歸邊？

講咗幾多次記者係報導真相
唔應該偏幫任何一邊
只不過我地經常站在真理嗰邊所以你先覺得記者係幫我地

屌你老母 玩分化？

記者唔通你想要TVB?

真係屌你都廢撚事

最好所有人按晒連登仔諗法做啦，記者有新聞價值就會影㗎啦，一係打鳩埋唔啱心水嘅記者囉

又唔屌佢影狗

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

記者係中立 佢講人話都係中立, 唔係為幫你而幫你

記得用不推文回覆